向各位android 連登巴打求救

之前用緊ios app 一直冇問題 但今日換左部 android 就出事 好似set左地區限制

有冇清可以放個apk上黎比我dl
我冇辦法想象番工冇連登睇既日子

wipe